我喺到宣布，唔好再塞地鐵！因為我要準時番工！

平時番工已經好鬼迫！

門A有人夾到袋，閂唔到門。好啦無事企入啲。

跟住第2卡有人夾到公事包，又打番開車門！好啦，你以為閂到門喇咩？

月台嘅人見到開左門，喺第3卡衝門迫入黎啊！

仲要係咁 loop ⋯

仆街！我駛鬼你做大龍鳳喺金鐘不合作咩！
你自己又比警察拉！又阻住哂我番工！

跟本地鐵平時日日都有人不合作！只不過係無人知佢地係邊個咋！

仲要每一個站都係咁⋯⋯

好啦而家，一塞啲市民就知你不合作！

唔駛做大龍鳳比人拉架！